平台各位仪器负责人、课题组负责人：

随着接入平台仪器数量的不断增加，同时在线的仪器数量及用户数量快速增长，由于平台服务器资源有限造成服务器宕机，近期给用户登录系统带来困难，在信息办的配合下，我们对服务器资源进行了调整和优化，并对大型仪器系统进行了升级调整，目前系统运行已稳定。

在服务器调整和系统升级期间，可能会给平台仪器或课题组的使用收费造成影响，请平台仪器负责人、课题组负责人检查一下，自己管理的仪器或课题组的使用收费记录或财务账户是否有异常扣费记录，如有异常请与我们平台管理员联系。由此给平台各位老师带来不便，我们深表歉意。

联系电话：23503143、23508813

<p style="text-align:right;">实验室设备处</p>
<p style="text-align:right;">2015年1月16日</p>
